Love in LA

呢隻陳百強第20隻唱片，之後好快就

容祖兒紀念出道20週年隻唱片又係叫呢個名，仲要同陳百強一樣係以回顧人生做主題，唔通⋯⋯